青衣真係好多廢中

我企係巴士站個牌度等42A，巴士黎個陣，有個廢佬後面衝出黎大大聲屌我打尖，我即刻屌返佢，佢之後扮冇事坐左係度，深水埗落車

42a唔經長發長安 青衣村
唔好拎山上面班人同我地比

個個廢老相叫兩飛，企中間
山上個班多廢中？

Sor9ry

你想屌深水涉廢老定青衣廢老

好耐冇見過青衣po

其實我講嘅係廢中